牙籤仔係點樣打飛機?

係咪用尾指就搞得掂

用牙籤筒

有冇牙籤仔可以答我

牙籤筒太大

筷子

用牙罅囉 咁簡單

正 打完飛機再拎返嚟食嘢

用珍珠奶茶飲管打j

如果個牙籤仔條腰唔夠柔軟點算

珍珠奶茶飲筒都可能會太大 可能要用普通飲筒

乜連登咁少牙籤仔

ching覺得門鎖位點

捽

會唔會唔夠高打飛機

好似爽打巨龍j咁

屌空氣 俾d空氣粒子按摩已經夠了
記得唔好郁太快
唔係會俾d粒子磨蝕條jer仔

牙籤仔真係好慘 郁得快啲都驚丁斷